[20-12-2017]股市直擊+波神信眾區

1.0 molamola

C9

係咪配完就入得

Paul

D7PCBCFC

RB 勁假64 蚊

萬洲公用股都競價升10%咩事

redbox

機會嚟啦

爆升1000點

唔願信命前生早注定
離愁夢裡仍思家鄉.....

屌

米又係要死挨死慳

膽粗氣壯

禾是摷蕉狼

1.0 冇比人洗喎

守到配股價
痾煙

1789 升AR

邊個撐瘋GOR邊個就係鬼！

QQ 今日可唔可以升十蚊

所有股升3%

有冇傳...

Redbox

威震天
金剛秀
川河領駒
幻影飛鷹
發盈喜

希望有錢過冬

G

Sink!

where is fung gor?

仲食緊早餐

瘋哥個早餐食左好多日

即月67.5

正在前往支援...

番去守塔米搞咁多野....

認真打別嘴了...

判決書指出，黃女2014年至2015年4月期間，與陳男熱戀交往，兩人不但多次出遊，還會去廟裡拜拜祈福；另外，她還在LINE中以「大冬瓜」稱陳男，並附上多張內衣、全裸的照片供對方觀賞。

由於黃女常提起想離婚，小黎某日查看妻子的手機，發現對方兩人竟傳用LINE傳訊，「抽動有什麼感覺？」、「你的粗你的長」、「但你深入的感覺讓我好愛」、「想停卻無法停止」、「當天與妳做愛也是這20年，最久、最真、最清楚、最有感情加感覺，也是超級爽的感受」、「我這幾天在想，如果有了，就生下來」等鹹濕對話。

雞....

D 對話有幾鹹濕姐.....

諗起以前都收過D相成日好刻意咁影事業線

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裡

收相lap
成世只收過一次....

即係例如話自己睇緊書咁樣,但又要自拍影埋個胸

一次都未收過

上門比你睇啦，仲駛影相咩

你地就好喇....我重未揾到真愛

TALK LUI...ME DIVE...

誇世代進入內戰時期該如何自處

有介紹.....

別人恐懼時要貪婪

快...依家開始泡可以迴避聖誕，好運可以避埋情人節又大省幾百....

D 女係呢D 節日真係變得好煩....
迫你比錢食屎.....

溝埋d港囡...

我支4號已經有小小開花，男CHING點睇？

BC食開咩產地咁威......

東瀛 羅剎 英吉利法蘭西花旗國 非洲草原黑珍珠.....

碌落黎果時以為係JJ 仔....

發誓以後只食古巴

獵食範圍咁廣
why not近近地食寶島.....

不如問下BC有咩產地未食過

monster and where to find them

青頭呀 又食唔到lv妹

啲人轉玩新果隻？

勁
完全捉摸唔到BC對自已的定位

BC真人可能靚仔過我呢....

redbox uncle

Uicy 又靚仔又有樓又贏跨世代，點玩

D台🐶已去到賴無可賴既地步...開頭打野慢就賴輔助去到逆風就數人頭賴幫佢坦傷既輔助

你d62.5cut左未?

個個台🐶都淨係爭住殺人完全忽略輔助背後既功勞...真係索性場場用親生JAI將全部台🐶桶死

我直頭用堇自carry算

Me 162高...
68kg
眼細肩鼻

堇後期真係毀滅世界...

夠膽就直上$70

賭乜先?

rb's j...真係夾上去rb 都幾大獲

1548

我D身癢12月sp187.5 loop去下個月但低一兩格好冇？

here d ching chi sin duo use other d jj gamble

next time use Paul jj gamble gold sand ho ng ho

因為佢地無jj賭？

我又唔係好信呀
不過我又唔會賭

就算真係要賭j 都賭佢落啦
如果佢真係升上70
錢又輸, j又冇埋

老老柒柒頭場高山威龍唔錯...

【本報訊】全球最大比特幣（Bitcoin），共同創辦人兼技術總監Emil Oldenburg稱，已全數沽出手上比特幣。Oldenburg表示，近期已轉揸從比特幣分裂出來的比特幣現金（Bitcoin Cash），又指作為一項交易貨幣，比特幣沒有將來。
受制於本身的區塊容量，比特幣每秒只能進行有限次數交易。Oldenburg日前接受傳媒訪問時，稱當人們得悉比特幣如何運作後，就會開始沽出比特幣。他認為，大部份人至今只是買入虛擬貨幣，從未出售或用作交易，故尚未明白這些風險，又直指比特幣是現時最危險的投資。Oldenburg同時唱好比特幣現金，指它交易成本低，且更快捷安全。

比特幣現貨價回落。
現貨價曾跌7%

昨再有關於比特幣安全性的負面消息傳出，南韓比特幣交易平台Youbit宣佈，因被黑客入侵而損失17%總資產，須申請破產。另外，周一面世的芝加哥商業交易所（CME）比特幣期貨繼續向下。截至本港時間昨晚9時30分，CME的1月份比特幣期貨跌2.7%，低見18,585美元。比特幣現貨價亦見回落，據CoinDesk數據，比特幣現貨昨曾跌7%，低見17,651美元。
美國方面，憧憬稅改最終方案快將獲國會兩院通過，美股三大指數周一齊破頂。當地數據同樣正面，昨公佈的11月新屋動工創逾一年高，第三季經常賬赤字更收窄至三年最少。
另外，世銀將今年內地經濟增長預測上調，預期在住戶收入增加及環球貿易復蘇下，可錄6.8%增長，較10月份時預測的6.7%略高，但預測內地2018及2019年增長將分別放緩至6.4%及6.3%。

四隻最老4串6Q

爺西真係雞黎

用曬全廟既JJ 賭月結302

有無清有研究ICE WINE

302 以上切

聽日去廣州..

hunter bc

白雲鳳爪

東廐今朝誤將「巴基之星」(V325)當「巴基小子」(S442)操練。

好似冇見過

嚇死睇晨操d人

亂揮刀劍沒結果~~~~

係真唔係呀

似搏懞喎

港女一身好本領~~long side始終闖不過~~~
今個月暫時4xxx

今朝東廐操錯馬，S442號布冧把嘅「巴基小子」，為迎戰周末賽事，於大跑道拍跳認真考驗，但響不足一小時內，竟然出現兩次，事件亦被晨操一班傳媒行家及早發現，遂向在場董事查詢，究竟發生何事?

據了解，「巴基小子」今朝操兩次，大有可能係馬匹於馬房內上鞍時，出現人為錯誤，約於七點半出試，與廐侶「友情人」拍跳嘅「巴基小子」，最後被發現原來係同主嘅「巴基之星」，及後於八點三左右再出現，由助手策騎嘅「巴基小子」至係真身，與副練「美麗日子」進行拍跳。

至於今次阿星變小子事件，操錯馬係咪涉及人為疏忽，馬會表示將會進一步加以調查。

Fung gor用左Paul Ching account?

月結前大升一千點

ready to __

不求進步

叫鴨未？

早排明明成班淡友，宜家又轉身

高速轉身推左走右起腳要一早

🐻

廢淡

高水50典

302！ 302！ 302 ！Kelly! Kelly!

D9BC

3333

db 又爆升返

而家重有冇冬天炒波司登？

當年股王 ？

波神跪拜區

800億

lap少有無訂到隻槍足輕，今日deadline

跌左三份一,PE都57

啱啱先留意到下月身痕SP190開多左10張點好

【明報專訊】華置（0127）披露，公司及大劉劉鑾雄太太陳凱韻（甘比）自8月30日起至昨日以24億元加碼追買中國恒大（3333）共8735.9萬股，每股平均價高達27.47元。目前華置、甘比共持恒大近8.89億股或6.76%權益，涉資137億元，帳面賺約126.5億元。恒大昨收升8.8%，報29.65元，成交額12.5億元。
用公司錢推上入自已袋
勁

紀念鈔

中銀賺億億聲

TLA....

有冇清去過新蠔嗰個星匯餐廳...

有女送？

見到旅行社賣飛
lunch做緊215夜晚398...

連船飛點計....

細性交 ___ 貨

仆金沙個街
唔去半年downgrade我將卡冇酒店送

scklm

本己省，升

部能都幾多動作

見到舊時女神依家手臂粗過我塊面應如何自處

三十碎後
十個有八個變晒形

型酒杯 咁難追...

聽日又要比rb 夾啦

者係你面細

無人同你爭了，仲唔上

追返童年回憶

你改變唔到前女神對手臂嘅粗幼
但可以改變自己塊面嘅寬度

食肥啲

大佬呀...對食有少少要求好無呀...

就黎會見到
比女神過氣呃上床

Bc 講特別有說服力

BC打字果陣忍唔忍到笑

人xx 狗xx

XX笑 XX吠

x唔x x都x

其實有D野真係永遠留係回憶好D....

白粉起孖

真係當騙騙咁騎

歡喜心 呢隻 我都未等到內檔就開波...

我想買軍歌....

dou ng g drop mud 9